{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 선셋 호텔"
    },
    "text": "海雲台は釜山で提供される最高の休息環境を持っている中心地です。 ここでは釜山国際映画祭や釜山花火大会など、さまざまなイベントを楽しむことができます。 また、ここには様々な付帯施設があり、便利な宿泊が可能です。 愛犬同伴はエグゼクティブスイートルームでのみ可能で、追加料金が必要です。 客室は禁煙で、喫煙は特定の場所で可能です。 調理は客室内では不可能で、ペット同伴はデラックスツイン、コーナースイート、そしてエグゼクティブスイートでのみ可能で、追加料金が請求されます。 ペットによる騒音や破損に対する保護が必要であり、外出は絶対に許されません。 また、寝具やベッドの追加要請が可能で、レストラン、カフェ、コンビニなどの便益施設も利用できます。 宿は海雲台、釜山アクアリウム、海雲台伝統市場に近いので移動に便利です。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、朝食はミクラスで提供されます。 最大人数を超えると入室が不可能であり、部屋の割り当てやベッドのタイプは保証されません。 価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台はどこにありますか？",
            "answer": "海雲台は釜山にあります。"
        },
        {
            "question": "海雲台で楽しめるイベントはありますか？",
            "answer": "はい、海雲台では釜山国際映画祭や釜山花火大会など、さまざまなイベントが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "海雲台の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、海雲台の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、海雲台ではペット同伴で宿泊できますが、エグゼクティブスイートルームでのみ可能で追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "海雲台の客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "海雲台の付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "海雲台にはレストラン、カフェ、コンビニなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "海雲台はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "海雲台は釜山アクアリウムや海雲台伝統市場に近いです。"
        },
        {
            "question": "海雲台のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "海雲台のチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "海雲台の価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "海雲台の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "海雲台では未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 346
    }
}